啱啱捐咗幾個用過嘅口罩 諗起可能會有靚女戴自己用過嘅口罩就興奮

用左個 你啲口水好甜 想屌你屎眼

可能係大叔

呢d風險值得冒

👌